有無巴絲依家係緬甸？

天氣如何？ 後日出發喇